\SetVersePairs{
  {\item \VSup{17}\Inchoatio{Bé}{ne}fac servo \MediatioI{tu}{o, et }{vi}[vam,] et custódiam ser\TerminatioI{mó}{\-nes}[ ]{tu}os.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{17}\Inchoatio{Se}{de} bom com vosso servo, e \MediatioI{vi}{ve}{rei}[,] e guardarei vossa palavra, \TerminatioI{ó}[, ]{Se}{nhor}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{23}\Inchoatio{Et}{si} príncipes sedent et advérsum \MediatioI{me}{ lo}{quún}[tur,] servus tamen tuus exercétur in iustificatió\TerminatioI{ni}{bus}[ ]{tu}\-is.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{23}\Inchoatio{Qu\itie{e o}s}[ ]{po}derosos reunidos \MediatioI{me}{ con}{de}[nem;] o que me importa é o vosso \TerminatioI{jul}{ga}{men}to!~\Antiphona},
  {\item \VSup{46}\Inchoatio{Et}[ ]{lo}quar de testimóniis tuis in con\MediatioI{spéc}{tu }{re}[\-gum,] et \TerminatioI{non}[ ]{con}{fún}dar.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{46}\Inchoatio{Que}{ro} falar da vossa lei pe\MediatioI{ran}{te os }{reis}[,] e darei meu testemunho \TerminatioI{sem}[ ]{te}{mor}.~\Antiphona}
}